[I/A/PC]MGCM陽彩暢泳中！五等分花嫁活動8月16開波！マジカミ成人手遊鉅作(4)

你相信無限可能性嗎?
魔法少女主題 (回合制指令RPG)

8月16號五等分聯乘活動!準備好俾家用未？！

ios:

Android:

Android DX版:
要先dl DMM game store apk，再係DMM game store入面 dl MGCM DX apk

PC(網頁版)要vpn:

PC(網頁版)-DX版唔駛VPN

wiki:

九月有某X作聯乘

2020年7-10月活動預告：

比例尺：

十二金釵：
都立有羽高校

遊部いろは CV: 夏和小 生日:4月8日
屬性: 白痴、熱血L、勇往直前、魔法少女廚
又稱: 168、圓神（只限Ultimate Magicaいろは

++++++++++++++++++++++++++++
朝永花織 CV:柊奈々 生日:7月8日
屬性: 特M、平胸
又稱: カオリン、花枝

++++++++++++++++++++++++++++
袖城セイラ CV:栖崎あんず 生日:3月9日
屬性: 有羽校花、冷靜型
又稱: Serra, Seira

++++++++++++++++++++++++++++
百波瀬ここあ CV:今谷皆美 生日:10月19日
屬性: 巨乳、衝動、顧家/母愛型
又稱: 可可亞、可可、孖辮、巨乳

++++++++++++++++++++++++++++
私立武良穂

東山陽彩 CV:琉花あか 生日:1月9日
屬性: 平胸、冷靜、軍師
又稱: (有咖咩? 不過人氣top1)

++++++++++++++++++++++++++++
大鳥蒼 CV:渦井ゆきの 生日:12月13日
屬性: 富正義感、努力鍛練型
又稱: 蒼B (尋晚比大鳥蒼鬧巴打老婆

++++++++++++++++++++++++++++
大鳥丹 CV:手塚りょうこ 生日:12月13日
屬性: 大奶、熱情、大姐姐
又稱: 大奶丹

++++++++++++++++++++++++++++
雪船エリザ CV:蒼依ハル 生日:6月17日
屬性: 富家女、天才、誓要與陽彩爭一日長短
又稱: 公主大人、大小姐、Elisa

++++++++++++++++++++++++++++
私立聖チャールズ学院 (私立聖查理斯學院)

槍水りり CV:柳ひとみ 生日:8月7日
屬性: 迫爆、爽朗、不拘小節
又稱: lily、莉莉

++++++++++++++++++++++++++++
環はなび CV:とこたかとこ 生日:9月5日
屬性: 無口、謀略型、賭徒
又稱: 花火

++++++++++++++++++++++++++++
丘田マリアンヌ CV:波奈束風景 生日:5月25日
屬性: 宅、怕事
又稱: 瑪利、眼鏡、Marianne

++++++++++++++++++++++++++++
及川依子 CV:北風響子 生日:11月6日
屬性: 腹黑、毒舌
又稱: 依子、小淫娃

++++++++++++++++++++++++++++

有人要求所以貼出嚟

但我無新衫，將就住先

拿話晒都12億制作費
唔玩都撳黎睇下丫

識郁既

如何刷首抽
只有ios同an普通版有得刷，網頁同dx版要刷都要洗DMM acc會比較麻煩，建議先手機刷完再引繼去其他版玩

流程：裝驚＞撳撳撳＞去到Ｋ房領獎（應該有13000石左右）＞抽＞唔岩就＞
ios: del app
an: del data
然後去番step 1撳過

抽到咩角開得?
睇呢度

不過呢隻驚唔可以一隊走天涯，唔同模式唔同敵人都要稍稍砌下隊砌下角
無話無邊隻唔開得驚，就算拎到雙ＳＳ角之後都仲要補角先齊隊
[26/6 update]
刷唔到圓神168 2020陽彩 再加多隻SS角都唔好開驚

新手建議
擺好最好既4隻角做基礎
(例：干擾角：[送既]惡魔いろは、buff角：[主線拎]SR陽彩、打手、打手)
先睇住d素材黎升上廿零三十Lv先
唔夠打先再提升
先主線，到三或四章開vs，每日都清vs體賺幣
之後推主線到9定10章，開埋塔同討伐
加上活動，呢d獲取素材既性價比比起曜日，主線都要高，所以優先打
之後想升角升技就自行安排

巴打角評

-截至26/6前-

打手：
鳳凰丹：主線好少用得著，但打無盡之類單體Boss就好有用，兩招技都帶火傷，2技超大力，單體輸出最Top Class，仲有自帶復活加攻（注意：佢復活有cd，cd完左可以再復活）。
19 Evo 蒼（我無，會Coin換）：主線打手，快速清場，打單體Boss就唔多夠力。1技最高50%解敵Buff, 2技全體攻擊加裂傷，3技單體冰凍，如果嗰下打死對手，傷害會擴散至全體。

坦：
電車いろは：長駐50% 機率傷害無效，所有攻擊帶40%機會擊暈，1技機率回復無效，2技一招打3下全體，每一下都有50%解敵方Buff。可Sup神坦。
皇騎蒼：1技斬3下，每下最高50%機率降防，2技自解Debuff，自上兩回合反擊，全體上兩回合自回，滿技Cd3，基本上可以keep住回血，被動技俾人斬會回行動力，防御力會影響攻擊力。上防珠同防Sup打防反幾乎乜關都用得，仲可以當做補師用。極推薦有一隻。

Support：
19 Evo セイラ：萬能Sup，1技 單體機率吸15%行動力，2技扣對手50%行動力，3技己方全體加攻，敵方全體減防。
20 Evo 陽彩（仲未抽到）：萬能Sup，1技單體機率減攻，2技角自己全體解2個debuff 加2turn 防，3技全體上攻buff，上盾同回復行動力。4技！：隊長技，每加一個限界突破等級，全體命中提升。2020陽彩暫時無得抽

依度引一下古語：「臥龍，鳳雛，二者得一，可安天下。」

關於組隊
組隊黎講有分主裝同副裝
所有技能都係睇主裝（活動加乘都係）
而主裝唔可以裝重複角色
副裝既話無限重複角，反而副裝用同角色會有數值bonus
同角色同屬性=30%數值
同角色唔同屬性=25%
唔同角色同屬性=25%
唔同角色屬性=20%
如果件裝(多數R裝都有)有呢個技能既話

咁件衫就係百搭裝黎，即使同主裝唔同屬性都會夾硬有同屬性bonus

初期唔知點編隊既話會建議揀好四件主裝，然後撳オススメ編成，咁就會係唔更改已裝備既衫既情況下去自動搵最大數值既裝幫你組埋入隊

另外官方wiki有個模擬器都幾好用

可以揀好角色屬性同埋數值之後幫你sort最高數值既副裝出黎
咁就更加容易去揀練副裝喇

關於法珠
一粒好既法珠會等於一件升爆既副裝，所以法珠都係戰力重要一環
主要會用到既法珠一般都係攻％珠（最好細字搭埋＋攻）或者速度珠
攻珠比打手，速珠就比buff /debuff角，仲要睇埋攻擊先後順序（例如打手無可能會快過buff角出招）
另外某Ｄ角色會用到其他屬性珠例如皇騎蒼（ロイヤルアーマー蒼）防越高越勁就會用防珠（防％＋防），婚紗花織2技係自己血上限越高越大傷害，就會用ＨＰ珠

另外要提一提法珠細字有機會會有副屬性，副屬性只係俾副裝衫用
例如婚紗花織(光屬)，副裝用SR2019花織(水屬)既話因為主副裝唔同屬性會無左屬性數值Bonus，如果呢個時候裝粒有副屬係光既法珠俾SR2019花織，就會令主裝婚紗花織都可以享受到同屬性bonus

TLDR：有副屬性珠裝係主裝度無撚用

呢隻驚裝珠唔駛錢，拆珠要錢，覆蓋都好似要錢
新手黎講法珠會建議求撚其刷主線拎到D SR珠裝晒俾D常用裝先
R珠都可以用住先
然後等一個月兩次既免費拆珠週末，再拆撚晒出黎慢慢睇住你Ｄ組隊黎裝法珠
要小心唔好覆蓋舊法珠，尤其係Ｄ UR珠，無左真係喊到無謂
然後有多既Ｎ珠Ｒ珠就一概賣錢就ok

法珠出處：
- 主線會Hell會出SR珠
11章Hell可以刷猛擊（攻％）
12章Hell可以刷敏俊（速度）
- 打無盡獎勵有機出
- 每小時去望下驚錢shop有機出（UR珠要1百萬，最好留定錢）
- 每個月會有一次法珠event，玩足會送2粒可自選細字UR珠

每個月石頭進帳
每日任務：50石x30日=1500石
PVP：10石x5場x30日+排名獎石x4週(400~449分：400石)=3100石
法珠活動：50石x3排x3關=450石
活動劇情：400石左右+200石x6箱=1600石
巴別塔：(普塔)20石x40層+ED50石+(難塔)20石x40層=850石 / 1650石
公會戰：20石x3場x14日+排名獎石(201-500位：1000石)=840石 / 1840石

總共一個月8340 / 10140石

- PVP正常hea打點都有over400分，有時間就打盡晒PVP體力，賺PVP幣都可以換好野

- 巴別塔其實好睇衫既庫存量，某Ｄ關無對應衫就唯有等免體週末去不停trial and error，不過新手完成到普塔已經好好，難塔就盡打囉，每層都有Ｄ石，執下執下就抽多下咖喇

- 公會戰個排名獎勵就真係睇下執唔執到好籌入到個好公會（排51-100位既話都有3000石，變相賺多十抽咖喇），某Ｄ前排名會入會要睇你個人得分，所以都係盡力打啦

張gif點樣變左步兵架

隻驚有步兵版?

話咁快又一個po

活動個ep7要點開
係咪打5次隻boss
但佢要28個鍾cd

10次boss 冇cd架喎

升爆左20陽彩技 幾爽

原本係我唔夠珠

雖然真係買咗個19ur初始

啲角色幣換唔換4星突破石好

4星？
隻驚無星咖喎

Sr

想突邊隻？
如果急想突既都無話唔得既
正常就儲500換UR突破石

後面Serra個樣

個劇情幾好笑 中間爆黑歷史笑死

新手就黎無水
點算

你肯課咪課囉唔係都係等佢派架/日任屯架啦

sad9

有無活動劇情中譯

800分都係排得萬一名
幾多分先上到銀
得50萬戰就快打唔贏

睇對手咪知幾分咩rank
應該起碼9字頭
btw戰力數字參考用咖咋，最緊要都係用岩角色砌岩陣

宜家就900頭入銀

新POST LM

留名

玩到開始有強迫症唔滿技唔拎出黎用

隻隻滿技

冇乜角 滿得2隊人 其實廢到出唔到

我得1隻滿

今日打到50箱就算了

得1箱，.gun

要時間先會滿得起

公會幣好難拎喎

岀活動打公會boss 會易拎d

痴線個PVP好似冇拎過幣咁

我上個公會有600幾名
好似有一日冇打，都夠至少有1500
今次我買大家上到500名

未派彩已經至少1500

所以我早前咪話 練pve好過
個制度好似公子連結咁
推得愈多王愈好

打咁耐200幣都冇

只係俾多一條路你打幣
沒話過幣會多wo

20丹三技寫升級加10%barrier量
我仲以為係20%->30%
點知係20%->22%

Between
資源有限，技係咪升sup再升打手好啲？

咁一定係buff/debuff/-cd優先
輸出最終都係睇白值

有無方法一次拆晒啲珠落黎
我岩岩玩嗰時啲珠亂砌
依家有排拆

活動箱果幾個限界突破就係用黎突哂活動花火既?

yes

係

無，新手都係要經歷一次

打打下已經去到第9箱 ，個活動係咪有第二期? 見有關係8月6先開

就開多個劇情同埋ex2咁解
爆水刷左20箱之後開始剩係每日清體算

40箱算 上唔到50

打EVENT POST出依句
有無巴打知點搞

F5極都唔得
係咪打EVENT BOSS果時唯有用電話

我會先升好一隊連副裝，其餘UR先慢慢升滿
至於升副裝都係全部60晒先，再日慢慢遂件上80

至於組隊我當你問PVP
UR Serra+UR 智者花火+惡魔168+2020蒼
(如果你有SR突破石可以突滿美少女戰士Elisa，咁我會揀Elisa去代Serra個位）
如果平時PVE就
智者花火換SR美少女戰士Elisa

都係平時IT狗既建議：熄左佢再開過
我用電腦玩都間唔時見呢舊野彈出嚟
但又唔係時時有

2020丹 鳳凰丹 2019蒼 皇騎蒼 升邊隻技好
同ur突破除左同一套衫之外可以點升

thx 巴打 好有心

重新開機，update software，清cookies，不外乎都係呢幾種建議

睇你用黎做咩，不過應該皇騎蒼最泛用

除重複衫就要用UR突破石，UR突破石除左課金仲可以靠500角色幣換
但角色幣換既只可以突番同一角色

呢舊野有咩用

個人page到set稱號(?)

姐係冇鳩用？

你當係

無用都set一次
解任務要用

Ok

成千萬可以用好耐了

完結前 3 分鐘成績，希望守到銀牌

睇少左d dead line fighter，一晚清我百幾
又以為11點先截，預9點先入場追得太遲
可惜差幾十先銀2 so9sad

認真打左個禮拜見識到好多好有創意既防守隊
有個戰術大師放兩隻1lv引人入籠，分明想另外兩隻80lv先手清人全場

我都見過兩隊係三隻角但都夠力清人全場
應該唔少人見三角就衝入去點知送分俾人推排名

呢招應該大把新手中伏
唔係硬或者快以防你揀佢打，而係引人入去送分比佢
真係容我尊稱戰術大師

銀牌守衛者 有能力上金嗰d見到會好開心

金牌果D應該遇神殺神啦

佢地只需要星期日晚準備足夠既時間同體水，對面隊係咩無謂深究

其實我宜家打唔到上去都係唔夠對面快
唔知係咪有一隻偶像依子就可以夠力推低繼續上路...

不過都應該無咁快再推限角，之前miss左個2020集合限角池有D dum心

團戰335位

2020集合係幾時既事
幾隻2020分1·5％ ？
依子同lily都好想要，lily完全進攻人權角

開始儲藍票
坐等2020入藍票pool就爆抽

以呢堆角既水準，出晒成set 2020再等多1年都未必肯下放落常駐吧

難講嘅2019個堆都已經入哂
最壞打算咪出哂2020set嘅明年今日

2019係常駐 一開ser就有點同限角
佢就汁就會放落常駐嘅

好啦原來是咁我真是唔知

屌 全部50lv打撚咩

我岩岩都係特登去youtube望返標顯題有無限定兩個字
而且我覺得叫2020既呢set有幾隻要2021先登場

應該係圓神完左7月頭既事？
lily配巴哈陽彩真心唔駛玩

仲要當時有得課必中限角，雖然都有堆伏限係度守門

搵返了，1週年紀念果時，有11隻ur

點搵我去wiki同官網都搵唔到

我都記得
有lily同眼鏡妹
但真正有用既好似得4隻

突然發現惡魔角(?)已經加左隊長技
但係突左都顯示0/4

屌....300幾蚊中左隻火龍依子

岩岩先開始食水打,發現自己有成91支水....
刷晒佢先

琴日刷左十支去到第五箱
諗緊去到第九箱之後重爆唔爆水

真心，allin 得，真係冇咩活動要用水咁濟

爆水爆到17箱收手

係驚五等分同之後果個活動要刷野je
雖然平日都派幾多水

究竟係趁有活動角刷多D箱，定係留黎無活動角果陣用?
但係新手應該爆哂D水拎多D資源先?

無活動,冇野刷
而家都真係好似上而位巴打咁講,係用晒定留黎刷五等分

應該睇你有抽到幾多活動角，齊活動角再爆水效益係最大的。

肯定係有活動角黎爆水最有效益

between，五等份刷箱係一次過五個角色幣
如果有諗住抽五等份，都記得留定D水，刷五等份箱有著數D（好似係

之前已經加左 0/4就要等開BF先會fix

咁順便提一提
BF（公會boss活動）8/8會開
可以執定三隊，主裝唔可以重複用，副裝唔限
一般組隊都會落減防、燒傷、加攻，然後剩低落打手
今次多左個feature，boss被減攻既話水屬角攻擊會有加乘
呢四隻水屬角1技可以減攻，可以諗下點組入隊

打到十箱之後 抽箱好浪費時間
反正要抽晒先可以轉箱 應該出個300COINS一次一箱啦

D角點升到80? 要抽相同突?

十箱開始佢會有個成箱抽嘅制，反而會慳時間左先真

你有無試過留起300飛？佢真係可以一炮過抽一箱...

刷左70支水,岩岩先手多抽埋隻SR等周末買水刷抵玩D?

我頭先先抽左1000coins

買水不嬲都唔抵

我嚴重懷疑你唔係玩同一隻驚
明明抽箱果張係飛
又明明有1箱抽

岩岩到最高效率,唔狂刷又唔知點咁
5等分我又無乜興趣

嚴重懷疑佢將1箱睇成1回所以抽10抽

自己衡量啦，我話唔抵者
你想急速突爆花火/陽彩/依子
都唔係唔可以

其實上個post都有人咁樣睇錯係度屌隻驚

刷coin一定係等五等分刷
唔抽都可以刷爆 洗多小小水姐

應該係睇漏左
咁可以打晒先一次過抽

但係五等份無陽彩幣

168>陽彩

巴打識貨

5等分有邊個嘅幣？

168，花火，花織，丹，依子，Serra

唔係蘿莉控無咩特別感覺

咁留返啲水刷5等分算

想問下有咩up圖網好用?想up 新春陽彩上黎

石抽加卷抽
除左UR確定抽同UR卷之外未中過UR

有啲想棄game

石加卷抽加埋百四抽以上

同我之前一樣，最後棄咗驚兩個月
到上兩個星期20丹蒼先再刷過首抽玩

我已經係買acc起手
起手圓神 2020丹 皇家蒼 2019賽拉
之後40抽中2020蒼
然後就沒有然後了

冇刷ac表示 大天狗花火 加 花嫁花織起手 之後都叫好彩中圓神 2020陽彩 之後就到泳裝陽彩先中好野

我覺得2020陽彩有用過圓神
唔知圓神勁係邊

當你冇角就角好好用
Btw消buff真心勁 特別打有barrier既時候

19Serra拉行動 圓神清buff破防 接20蒼全體攻擊裂傷 再拉丹，基本上都清起碼一兩隻喇喎

圓神可以拎黎打2020陽彩

直拳無視根性/防罩都好正
然後最煩係就算沉默佢，招一技硬係會暈我一隻打手，煩到爆

有埋內窺shot睇

19賽拉唔係淨係得加攻同破防咩？

咦係喎...自隊
自己無，所以成日神化左佢

感謝無私奉獻
駛唔駛上埋頭post?

341速都唔夠快想入下銀牌都咁難

咁佢本身真係神

想入銀牌嘅話提速350+ 其他人250+係好基本

350上到銀二咖喇
之前我單靠智者花火315都打到去銀一

太危險 依家咁多20 lilly同陽彩

試錄試po

單lily都唔怕，我隊唔buff唔回血
但lily再搭巴哈陽彩就食得屎

好呀,睇下會唔會再吸引多d人玩

話時話個合作唔比係dx版出現 要特登dl app版

玩左幾日新手
呢個洗唔洗買？ 買左冇哂錢邊度刷錢？

UR珠但唔係%攻又唔係速真係唔知買唔買好
刷錢就打劇情6/8開雙倍毛冷同雙倍錢刷
或者打活動刷箱都得

命中或者%防血都可以買黎特殊用途
抵抗就

俾酒娘花織用黎抵抗？

等自然回體算

total 用左幾多水

150左右掛

我齊event角100水左右先27箱

依家係咪日日都有lily幣送

生日前會送下咁姐我記得係

冇數過用咗幾多

一開始都諗住唔理爆水全刷
但諗下之後
唔確定會抽到角都係留d水好

出送水step抽喇

依家刷首抽要咩角？
圓神又係邊隻？

19 Evo セイラ
格鬥女神
ur 圓神 (唔知係咪，好長日文）

咁樣開得？

如果你個 account 係依家先開始刷，理論上係唔會抽到圓神同格鬥女神的。

我自己係無刷首抽直接開局的，所以你個 case 我一定係話 "開得"

無刷揮手
有2019Serra都好正

btw宜家送水抽有格鬥女神

真係想刷首抽就泳裝陽彩再加一兩隻SS級UR

樓上成班話無刷首抽既，抽爛左既，個陣容都豐富過我，我既玻璃心受到連擊

100石一抽其實幾低買個希望都值

抽到尾，0 UR....一時睇唔開，明明留石等一花三玖

抽咗十支水就收手
常設pool過下手癮算

新手請問一開始應該做d咩，而家打完chapter 3,同埋活動關刷到stage 6 之後冇得再繼續既

btw, 想問dx版d劇情係咪一路都咁重口味我想睇普通扑野咋

活動既話右下角有句日文指示下個step做乜

主線已經最重，想純愛可以去用鎖匙睇生日劇情/角色絆劇情

應該係純愛比重遠高於重口，7比3至6比4之間，不過活動送既福行利靜態cg印象同主線處劇情既多餘部分（？）中都係比男主以外既人（或觸手，怪物）亂黎居多，抽返黎既ur同絆story果兩次就同男主痴纏多，剩係想收藏純愛既ur睇左抽野果度張心心預覽圖先，或者上黎問抽到既巴打都得

我記得抽角連狗狗都有

機械play都有，褲都除埋俾部機械人me心諗做乜膠

下...上次塔

邊套衫俾狗屌,好奇一問

今日抽到依堆
我都唔識形容依隻係咩

呢隻係送，惡魔系列

咁依個account開得？

我就會揀再刷

連人獸都有
隻狗係咪男主嚟

アヌビス 賽拉

話說仲有無其他或者關鍵字，私特下share

步兵wo

無聊拎左新陽彩黎推塔 真係穩到痴線 暫時全隊未扣到低過7成血
Hard 30層

我以為你單純問h scenesor

掛定手動？

Don’t worry

auto

本身已經放棄左，見係咁講有返少少動力想戰到最後一刻

仲有個好無聊既問題，點解乳搖一時有一時無，我明明無改過setting,dx同普通都間唔中係咁

我覺得又必要到一定中 但for fun幾好用 最衰冇騎蒼 唔係坦到痂線

我抽到呢個地步分明係愛啦
但都有理智叫我收手儲石，之後d 20系列唔想miss太多

自膠，又搖返

記得有大佬講過演出設定SET高既話，戰鬥都會有搖

仲有無團有位？

申請咗入公會未有人確認

陽彩家族應該爆滿緊
1、2號公會好似潛左水
咁多人等入不如你哋都開多個新會（？

新手係咪升晒3隻r做sub好啲？
R 80lv啲數值好似高過60lv sr

係 同埋R 卡個被動係百搭屬性 加成百份比會高D

我踢左兩個3日無打過嘅人走，你可以申請多次

好呀

我都申請咗
シキ

收到

對

CLS
成隊都五十LV...
點打

都要搏下架啦

逼害非州人

新入團無得打

仲有啲30幾lv兩隊2020

都叫過到骨 兩勝一和

50lv都有無砌隊，打果D拎分啦

屌...一敗一和一勝
砌好諗住贏然後輸果下真係好想掟野

今日兩和一敗，點解對面嗰隊會低分過我地

我都見你D戰績好大鑊
巴打

可能對面有心Set防守但無心進攻？

都要睇手頭上有乜

公會輸下都無壞，下一場會更易打。

屌 維護又延遲
今朝起唔切身用stamina

好事黎，玩家致富靠維護。

今日有新野?

有補水

開返了

派左嘅藍卷一下就還返哂俾佢

決心屯到等2020入pool
就算等到天荒地老

應該可以等到999藍票
應該係出2021EVO既時候

跟住爆抽洗公會頻

今日蠃到對面

希望今晚會易打D

話說早多日個對手緋紅少女團係台灣公會黎

係巴哈見過

連續兩日都打陽彩教

陽彩教梗有一間係左梗

想問下刷首抽既話應該刷邊部機
岩岩抽5step果部好似中左伏

一定係抽event/特別pool先
step一黎哂時間二黎冇特別野

好重刷先

又多一個中野姊妹

好快會齊哂5件

風太朗呢🙈

你自己改名咪得

宜家刷首抽得8000石了想問係咪抽陽彩果個pool

冇興趣係咪skip得5等分

係，5等分係健全event，唔想抽就打隻阿妹返嚟收藏算。留意返9月份DX版同臭作合作

宜家抽中活動陽彩會幫到手刷活動，新手期拎多D資源可以快D上手

剩係得1隻陽彩 開唔開好

無其他UR？唔係唔開得，不過可能開頭有D吃力，講緊去拎其他免費石for之後抽五等分

仲有隻佢送既可能要刷過

香織
臭作係屎尿屁玩哂
唔知d 圖會點

未有1 3 5

前回意見調查勁多人想睇凌辱play，依個係好機會啦

有冇考慮輸返落去唔洗日日對住堆滿lv怪物

人大左越黎越重口味好有興趣睇佢會唔會限DX先玩得
定健全版cut到無曬劇情

特登輸返落去都唔見得會好好多，尋日嗰隊怪物都低分過我地，總之就盡力打啦。至於今日依隊真係輸係正常，蠃係Bonus。對面個團隊介紹寫到明諗住輕鬆Auto 玩event嘅唔該揀過第二隊

邊個都ok 唔好係我個蒼b 就得

輸少當贏
仆街今日贏得一場

騎蒼個故事...

Bunny 丹有興趣喎 ！

幾時出？

幕末係9月活動，所以兔女郎應該都係9月貨

射爆

兩個聯乘之後應該無哂石

幕末隻蒼好靚

我嫁！

儲幾多石都唔夠抽

5等份開波係未送5000石

5千石都係十抽架咋
唔好幻想自己係歐洲人

好似係登入齊夾埋送5千

今日生日有一堆任，大約係做咩?

佢D任無可能一日做哂，主要係消體，打PVP同埋完成日任

仲有放生日角出大廳，同埋將愛角set做生日角

和負負
新手完全唔夠打

佢個坐姿
成個爛仔咁

開胸+腿開開代表咩u know i know

老江湖

琴日藍券中左泳裝168，由丹蒼教轉做丹蒼168教

如果抽到泳裝陽彩而家係咪無咩好抽

而家應該主要集中升曬所有角色60先?
新手戰力唔夠打event 20體果關

升一隊用住升，非限可以搏抽卷出/ 抽其他野嗰陣歪中

新手想問下依家活動刷到27箱係咪可以返去推下主線先?依家主線1章都未打過.......

好
即係除左main升曬sub60先算?

要呀，推一推主線有SR送，又有其他mode unlock

收到，同埋想問下依家隻泳裝陽彩已經75LV咁應該搏埋最後一隻定係留石等5等分會比較好?

留石啦
中4隻抽左幾多？

抽左好似25000左右有3隻但係個陣諗住淨返一隻就突滿結果洗左45000石左右都冇sosad

冇人可以取代我蒼B 愛角地位
e d 垃圾任務獎勵，我唔要！

一推，一脱就入得

記得要開到無盡！！！每日打會送既野好豐富
同埋聽日免體巴別塔，聽講今次好易

巴別塔係咪好似隔離某連結嘅露娜塔咁衝塔一關一石嘅玩法?

類似，佢大約每五層就有獎品
有兩座，分難易
每打完一座塔會有ur卷比你抽
每個月中會重置
重置前幾日會免體打

咁都幾佛心有UR送

後期D UR多到你唔知點排

我都想要多D陽彩嘅UR,只嚴少唔嫌多

個活動pool抽到活動ur係咪就唔洗抽留石等二乃算

睇完主線由推花織變推莉莉

係 抽埋我ok?

隻四葉168黎
低能兒cos低能兒

咁就岩喇，可以生日推莉莉

係，留下手

留番俾你

168泳裝唔知幾正

又唔好咁講，我覺得五月先係不知所謂嗰個，四葉好好多。（利申，三玫派）

五個都鍾意

打和啦super!
再講落去又變黨爭

黨爭無處不在
ここあ教的出來

除咗眼鏡妹個個都鍾意

屌又蒼丹
師父我沒石了

陽彩

個個都幾正，但母忘初心
我愛陽彩

想問下綁左DMM之後係咪就無得解番
諗緊綁唔綁好 怕之後抽唔到二乃要刷過

我54600，0陽彩，兩ur

你有的是銀紙

原來要抽咁多隻

暫時有呢D
係咪應該升果4隻主裝先
話說放副裝有無活動buff加

我dmm改綁左2次

冇，限主裝

原來可以改咁放心綁了 用網頁玩算

咁隻SR咪焗著要用

反正sr都係拎黎打入場
打boss你又唔會放佢，唔升佢都冇問題，其他夠力就ok

好 咁我升其他UR
打到活動第4話先發覺原來要升lv

真黨爭，今日打エリセ黨

值唔值得買？

副屬差左D，慳返

無雙攻擊唔駛諗啦

乜料啊 成班50lv搶哂啲30lv嚟打
淨返成堆50lv點打啊

慢左一個鐘打公會一拉去右邊已經死晒

有邊個唔想輕鬆D
手快有手慢無 真係準時十一點捕住

利申50lv有揀返50lv黎打
老手們合作啲啦

利申未打

我係一勝一敗一和嘅廢物

我唔會同新手爭弱者打

其實 50Lv 唔代表啲乜，我都係連人地啲 3x 4x Lv 都打唔贏的偽 50Lv

依個真...唔記得邊隊見過一個Lv37 全隊勁角LV80

打塔其實要點砌 NORMAL 卡緊44

撳下攻略粒制參考下人地d隊

如果跟到但過唔到係咪SUB 唔夠勁

升同珠都有關嘅

啱啱睇左次依家抽左48000石
見到佢泳裝會叫主角做阿哥同絆劇情會坐男主大脾中間即刻入左教

個意境正到癲

個代入感真係正到爆，仲要係陽彩提出嗰下真係甜到爆
反觀鳳凰丹個劇情就真係

無錯，代入感
正常本番太多，連口交都少，有時需要呢種有新鮮感既
我已經感受到隻驚被分成純愛派同通吃派
見唔少玩家唔想要鳳凰騎蒼呢種劇情

絆3劇情先有啲前戲睇下其他全部一嚟就正篇有時都覺得會快得濟sosad
鳳凰騎蒼呢啲我相信都有人鐘意嘅不過個人就唔太好呢味

agree,開始大部分前置劇情同後面埋牙無咩連結性，只係想開波前比佢地傾下計
宜家先諗到點表達，之前係想問卷果時回應比營運

副裝係咪升D R卡就得
打到第8章開始卡關

啲劇情舖排係幾好嘅但係正常都唔會一開波就嚟架嘛
我嗰陣填問卷淨係叫佢比多啲scene同埋長啲
唔知點表達

長d有難度，唔知佢整一張scene燒唔燒錢
如果可以一次兩張cg,有前戲就好
不過都好難要求佢好似單機galgame咁

我諗應該聲優會貴過CG掛唔係太清楚
不過都係嘅要好似galgame咁經費一定唔少

差唔多2千萬錢

44 層點打
唔食效果重要兩隻鳳凰丹

講代入感，20陽彩先正甜到爆

後面有層仲有4隻鳳凰丹喎
我好似係拎活動花火圓神騎蒼同埋19セイラ打過去
集火打死花織再逐隻逐隻打

要升UR上限就係刷果個角色幣?

終於過左
四鳳凰我覺得反而易打d至少我惡魔168 冰到佢先

原地復活之後一拳打死左我滿血活動花火咁囉

我都等緊2020隻陽彩復刻
好想抽曬啲陽彩返嚟

我都想抽
不過照計無咁快復刻

我落兩個輔助角先頂得住

所以4隻鳳丹冇你諗得咁美好

49層4隻seira打唔贏
四隻連續開技就全滅

第2波留aoe，跟住一次過掃

陽彩家族計劃俾d同仔女相處劇情賣家庭溫馨
再黎個男下女上造人咸濕劇情

佢生日個劇情我真係以為會有造人嘅對白
見陽彩揪住個死仔
如果出陽彩婚紗裝一定抽到中為止

10個有9個陽彩教
仲有一個準備入

冇入
醉愛蒼B

活動剩係夠打第5話 係咪keep著刷就得

keep住抽箱keep住升然後就夠打

好勁缺料強化

你唔係全破50塔，點解唔夠打活動?

未打過塔bor

咦..係喎，果個係四葉巴打，差唔多名

今日1700開始打公會王
留意番幾樣野：

-隊可以宜家砌定，到時copy過去就得
-主裝用過一次就唔可以用係第二隊
-堅打之前可以用模擬試刀
-每晚11點結算，留意番今日3刀唔好miss左唔打
-第五王會難打D，傷害數字無咁靚，但請大家唔好避開唔打

-有打就有公會幣，傷害幾細都一定要參與

-咁當然越大傷害越多幣，請努力改進

-今次王被減攻既話，水屬角會有傷害加乘

-以往組隊方向係： 減防、燒傷、加攻、打手
-今次bonus：減傷、水屬

-模範打王隊：鳳凰丹（攻防都落到燒傷）、炎節可可亞（大量debuff)、雷惡魔Seira（加攻加會心）、鳳凰花火（打手）

日日都係1700開始打?

又唔洗問三次嘅

每日三場，無須準時搶灘

第一日先係1700開始，之後就係2300去到第二日既2300內打自己三刀

最好教埋點裝珠
唔係等陣有人全速珠極速20動彈返出黎

模範隊就全攻珠啦
然後速度微調到Seira》可可亞》丹》花火

講開又講，今次玩水隊既話2020蒼配上次活動泳裝可可亞應該幾有發揮

另外供參考：水屬減攻仲有新春巫女Seira，美少女戰士花織，水惡魔丹，呢三隻都係SR
UR既話有水惡魔莉莉

個網有問題 sry

沒咁多彩珠升技 RIP

我除左用開果D，其他隊都無升過技

趁高位cap定先
上到77位咖

砌完隊黎打好似都係R丁丁咁gg

技石、副裝、法珠全部都係要累積番黎既野，好難短時間速成
邊打邊累積就ok了
同埋唔好怕打得少，最緊要有參與

姐係其實當成個公會既人輪姦隻BOSS

其實會唔會有撞刀問題？

會，但佢又無提示入面有人打緊，係有D窄既

一定有架啦先搶先贏

無撚有錯

boss 我要進來了
不過JJ 細打得廿零萬

一場有20萬已經有番咁上下咖喇

幾場加埋

努力，打下又改下執下
用晒場次都可以去玩模擬試打

話說好似冇人係到講過
dmm summer fes，click入去參加活動就可以等拎十抽
如果有玩其他驚都可以拎埋，仲有活動拎分

有D R角都好用
例如R廚房圍裙丹，有技可以回血兼加攻
而且升技唔駛用技石，拎黎砌BF隊就最開心

公會幣攞嚟換咩好

打到30萬

3場加埋得37萬
頭兩場都打到 14萬
第三場已經無人用打得9萬

有無果四隻水屬降攻角真係差好遠

技1 唔使等cd 中效果機會高過我手頭其他屬既係技2 3 要等cd

活動花火用住先
2技3cd降2t攻(滿技

點解我咁鍾意花織都仲未中過佢既UR

差小小一百萬

仲未出刀

+1 今次有特效，睇緊點砌

新手想問問 如果我用IOS刷首抽
咁連唔連得返落DX版

可以呀

唔該手足
刷完就轉返電腦玩
岩岩開始刷

痴線,人手都冇auto 咁高傷

我呢隊係咪無打手
d ur勁難升 係咪應該升下D R副裝先

技石/火水雷惡魔券優先，之後有剩可以換埋光暗惡魔券
然後仲有剩就隨意

中間果兩隻咪打手
平均上40lv係比較化算，不竟副裝佔一半以上

見到佢話防禦同支援 以為唔係tim
咁睇黎要升副裝多D

黑天使大大

個類型係營運比隻角色既名義，反影角色數值技能偏向
但唔係隊伍入邊既定位，有d防禦型一q清人地全隊大半條

比d智囊大家好wo

想問下活動打boss打到一半發現唔夠打 d入場卷有無得唔計

一野打爆曬對面,咪好好防禦到

都係求其砌

即係D波波？無咖喇，入左場就用左

岩岩入去試 曬左45粒

諗諗下，都係高攻好過執著隻隻要塞水

第三隊唔夠力

依到有冇人打到hard 50 層 最尾10層冇速隊點打

85萬

thx

仲有7個巴絲無打，睇嚟佢地唔知開左BF

有冇好似我一樣未有公會既巴打,留個名先
睇下夠多人的話不如開多個公會

上到200內多好多奬勵！
大家打齊咁多刀真係可以推高D咖

升技升邊招係隨機?
仲諗著升招全體冰先

係隨機升

我未有公會啊
岩岩今日先開始玩

想問下而家有邊個池抽得過
定應該儲石

唔係刷首抽就等抽五等份啦

我都未有

未有+1

好

有無多啲成功隊伍參考吓？
好多裝未齊

無練過泳裝可可亞 喊出黎

之前無打過活動?咁但係將就用一用都可能ok

突破晒但淨係升到30lv 技都無升過

即係之前活動抽齊晒D item番黎？
咁絕對應該升左佢先喎

平時打pvp pve都有用？

PVP夾岩其他角色例如2020蒼咁其實都可以快手執一兩隻走
PVE既話有升技點都比無升技既有用
重點係活動送既UR升技唔駛用技石，只係用活動送既item黎升技，果D item唔用係可可亞度都用唔到去其他裝度

係喎 睇返先知唔使用技石

快手升爆拎黎用啦

齊野就升滿佢，無課福音黎，用過你就返唔到轉頭

你地活動D箱會抽曬上面果d就轉下個箱
定係會抽曬

我會抽晒 key item，石同券就轉

上個月新玩就會抽晒
今個月就抽哂石同卷就換下箱

依個時候抽到真係及時雨

執咗一下隊，無升過嘅情況下
由琴日打37萬升到今日打49萬

歐！！！

有係人想入陽彩大家族？準備踢人。

Hazard 18242998

踢左個死人，有一個位，要入就快手啦

你仲係舊會？

見咁多死人好早走左了

我地正需要戰力

尋日有人問hard 50點過

20已經過唔到

MVP
之後搭返隻CC角 最後睇運

CC角即係？

crowd control 控場
btw 得隻陽彩有 卡緊46

凍結/暈/沉默 etc.

oh thx 巴打

岩岩試完隊 應該3隊都過到20萬

hard第17層就唔夠打

有無公會收留新手

想課72小時個個新手10000石

課囉我相信大部份登友都有課

抽邊個有償POOL好

留黎買pack或者等必ur pool

好唔該手足

其實sr同r都要升lv

*係咪

係
r就基本上都要升,因為可以用黎做副裝
而R卡你就針對d,搵d 有用既黎升

係咪升lv就夠

Hard50終於auto過哂

都要裝下珠既唔夠就用住r 珠先

意料之外，4 隻主裝全 0 突竟然可以 auto 到 hard 37 層。之後試下手動挑戰，估唔到可以殺到去 hard 50（中間有幾層卡左兩三次先過到）。

附上通關圖及隊伍圖（丹以外全主裝滿技）

4件限裝

我得呢 4 件見得下人

我都想有齊呢四件

推圖 PVP 推塔都萬能既隊

Normal塔27層就卡關

練度唔夠姐

係咪未洗理D組合著

咩叫組合著
keep住 2dps 1 sup 1 cc都夠推到升技石既 最難係40-50中間果堆

中間2隻算係dps?
係咪差sup唔知用邊隻好

點睇自己咩tank

*rank

Hard 21可以點打，係咁回血
辛苦打完第一波已經半殘
到第二波都頂唔住

你講到回血，咁都係回復妨礙架姐
或者靠暈/減速打

烙印回死佢

試咗成十次，終於比我過咗

中間兩隻有CC又有輸出 換下珠好夠用 反而依子個位仲有冇其他角換
水著陽彩換SR陽彩

30層了

暫時有呢D 打boss既話2019蒼好似唔錯?
btw原來SR陽彩咁勁

2019蒼打boss勁 推圖就好麻麻
諗唔到咩人換依子個位 私心想推光果隻Serra 但要滿技先勁
keep住依家個陣先

推圖我好似ok
但打boss唔係幾夠輸出 我連活動hard果隻boss 30round都打唔死

打boss用獄卒羅剎Seira換依子啦，有裂傷可以幫到手

好 我試試

防暴狗168好鬼難打

佢被動係50%傷害變零，但體感%肯撚定唔止
你係佢敵人時真心想死

打塔有佢嘅關都極煩

hard 32 層有無建議
過唔到第二WAVE 個兩隻水係咁回但唔收DEBUFF

hard版嘅佢effective hp應該有10萬

最顛係打佢唔入之餘佢仲會打暈你全體

試過十幾下都係0

係陽彩！

隻serra咁好抽

主線D劇情好重口味...頂唔順

H版小圓

原來可以用key拎番之前活動D UR?
但係係咪升唔到技同突

係，通常拎返嚟升到Lv30

都幾好
最衰合作果D無得拎

唔知佢合作活動會唔會復刻，我都想要一個助手

我都係啊

hard塔39層第二關打唔入

無野 過到了

活動完之前應該去到90箱

BF少一個人都差好遠，想將唔打就踢嘅日數再set短啲

提一提呢個登入獎淨係得健全版先拎到
記得去開黎拎

短啲啦，正常會玩嘅都日日on

D塔係咪星期6日就唔洗體打
突然要用體搞到唔知打唔打好

3改2，然後踢一個。想入陽彩大家族嘅可以報名，希望長玩嘅入。

結算前會有段時間零體
唔係禮拜六日就零體

參考呢位巴打隊型
我都過左
但37以上超難打 45 以上根本要磨 順序打錯即死

我都係用緊呢隊

麻鬼煩 正常玩開dx嘅要特登開個奄割版
連個活動都要係奄割版打

我諗到臭作個陣要倒返轉

咁係咪無零體了
d體要留黎打活動

今次塔無零體喇

一個月得一個禮拜六日有免體推塔
通常都係塔更新前既星期六日

過左就算啦，除非你覺得你打得到上去

差少少先1回殺活動hell個boss
Normal塔係咪再難d

活動自從開左手機版都係極易化左
塔去到3X層之前都算易既，同埋難度都應該係活動之上

有2020陽彩就冇難度

抽唔到

我得sr版

得水著

個盾同解debuff真係無佢頂下唔知點打

得19年 sr

係咪絕版了

有都打到吐血

normal你d角夠練度就唔會嘅

話說隻game保底係咪要9萬石
儲到出年

呢隻驚嘅井係for重課人仕

有井同無無分別

咁都幾重下
feel到抽唔到二乃要重玩了

自從天井制出黎之後基本隻隻有保底都差唔多呢個數架啦
btw唔算重架喇，你睇返po頭，1個月大概1萬石
未計官方得閒無聊送個d，計哂around半年左右就有
除非你個個新pool都追，咁就一定重課

玩左幾日..
點解D女角會比其他人屌

平行世界嘅男主/凌辱系

公主連結易儲好多

免費嘅話呢半年内你只可以井一個pool
其他掂都唔可以掂

真話說呢隻game睇到好多其他game既影子
合埋又幾正

公主連結啲機率閪呢
日台都成日要300抽補底
每300抽從來未試過抽到5次彩以上
但佢2.5%彩

依隻GAME嘅UR機率無論寫定抽落高好多

但係要突滿係咪要抽5隻
定係有其他方法突

其他game咪一樣

每個月一兩次極orb組合包
角色幣500

gbf同公連一定快架喎
你有冇諗過佢地搞一次fes送幾多石送幾多免費抽

角色幣係咪分解d衫拎
我見有得換2019 evo

天井制係cy整出嚟 唔同cy比同咩比

唔係話唔比你同cy比而係你比得唔公平
gbf第一次出天井咪又係比人覺得係比重課玩
之前仲要靠賭馬，係過左兩年之後先變到半年一井
而且主因係因為gbf多左人課，官方派福利派左多姐

係，不過換唔換就見人見智啦19始終入哂pool，慢慢抽總會齊

500幣我儲得黎都過氣了

宜家先知係cy整

活動刷到幣，好快儲到啦

係咪應該爆體打

詳情請閱70萬猴妹事件

自此之後GBF唔單只有天井，仲易抽左好多

到依家無天井又難抽嘅超級大坑叫FGO

咁係2020年嚟講 mgcm個井真係重課先玩得起
仲未講每個星期都有新pool

我覺得佢呢個做法好過比假希望你有得井

原來係俾人屌到整出黎
仲以為咁好死

自從玩過有保底既game
無保底果d都唔敢課

一樣你gbf/公連只係多左時間比你儲石同佢派得多咁解
mgcm而家先一周年，福利少都尚算合理
唔係佢點圍皮同埋其實mgcm已經算派得唔少架喇
如果以佢app版黎開始計
但同公連真係冇得比，公連應該係cy咁多隻驚入面派得最撚痴線個隻
如果gbf冇左輪盤真係點比都比唔上公連個福利(限日服

你啱，但300抽依個數字好似變左公價咁，好多驚都係300抽做井。

新手覺得隻game都幾唔新手friendly, pvp打左兩日就一堆練滿角既大佬ur又難抽團隊活動出得一隊就冇晒角可以再上，而家除左係咁打活動關睇下可唔可以突破滿左送個隻ur就唔知做咩好

易唔易抽見人見智啦但我自從冇課之後就抽唔到好野
比人上埋淫紋之後直頭連轉盤6%100抽都0ssr

玩慣左公連番唔到轉頭
D石多到用幾多井黎做單位

300抽至少有個希望，FGO係可以幾百抽都出唔到你想要嘅野，依度有個1000石都唔中梅林嘅可憐蟲係度

講圍皮就係靠top 1%班無限課金

pvp可以refresh同埋放垃圾比人打跌分
ur難唔難抽就見人見智啦
至於你講團隊出得一隊就冇野用
公會戰又唔係單人活動廢物都照出黎刀囉
你講嘅呢d其實全部都係合理範圍，唔通你想好似支遊一鍵神裝個d咩

所以同公連真係冇得比搵到有第二隻驚送石送得多過佢先講

還好啦 我玩左幾日就夠打hell boss
佢活動ur又唔差 算係咁

如果你用儲卡睇圖嘅心態玩會舒服好多。追上位你無返D錢同運都係唔好過追。

btw今個月尾應該又有6% fes
自己睇路

至於你講今年
你圍返gbf今年嘅限角一定仲多過mgcm
剩係今個泳裝季都5隻新限定ssr，仲要未完，分分鐘再出多一波限定

唔睇猴女單野都唔知cy以前咁樣
宜家改邪歸正

ban哂最揚個堆外掛再講古戰永遠都剩係ban少少

對於改邪歸正依樣野，我有所保留

剩係有玩公連

公連D外掛咪又係一鳩樣,BAN極都有

輕鬆玩就算了
戰隊都hea打算

有齊活動加成裝絕對應該要爆水打

好 爆完分分鐘夠推塔

話說想問下D角色幣應該優先換UR定係素材會比較好

KMR咁又真係好過HRT既

優先換突破石

GBF我都係因為太多鋼鐵人我先棄

好同埋想問下加成方面SR 75lv做sup個數值會唔會大過R 80lv嫁

下
hrt做過最鳩嘅野咪只係出左泳丁同埋紡織
kmr出黎之後限角好似唔撚洗錢咁不停出
同埋佢接手之後通漲速度快過新幹線

然後Normal 44層過唔到……
又免疫又復活

喺果陣泳丁已經玩哂啦 一隊打哂所有關
古戰都人人暗隊
而且hrt真係想佢送抽都幾難 都唔知儲幾耐先井到隻

不過都棄咗差唔多年半
記得好似出歐羅巴定主線隻水弓限就棄

可以直接開官方wiki個模擬器比較數值
數字齊晒，連唔等突破度都有寫埋

link可以係頭post搵下

唔該曬巴打

咁講，就算R裝3件都有分數值高低，睇定位揀裝用都緊要

我見到appmedia佢有推薦一啲R但係我唔知其他佢冇講嘅R個stat係點

揀名揀屬性再揀stat然後佢會list晒最岩做副裝既裝

例如我想搵最高速既副裝俾惡魔168就揀168、水屬、速度

睇你點睇啦
真係有得揀就情願兩個都唔要
最緊要係調撚走fkhr佢

今日隊戰一個鐘都唔使就打到對面殘血
繼續收人先，陽彩大家族招一名長玩嘅玩家

我岩岩入去已經見到對面會爆開左
咩事大家咁勁

醒起要打個陣已經得返44血想揀廢物打都冇

今日大家出刀幾乎都嬴哂，好快就打爆左對面

好事成雙
me打爆埋無盡80lv

新手收唔收
會長玩
得9隻ur
有8隻升齊60lv
其他sr嘅sub升緊
有裝sr法珠
摸索緊

去頭post搵我哋add左先
收唔收留等會長決定

add左了
本身見第2個連登公會無滿有apply
但都無收

無陽彩 卡Hard43

打完塔張UR券係未無限時?我想等大小姐入普池再抽

無限，應該下隻入池就係格鬥大小姐

無知一問
呢隻驚合作活動會唔會有h情節
例如二乃

五等分無
九月果個好似有

X作肯定有

仲諗住有得睇二乃

諗多左表作冇可能咁搞
同埋就算要搞都係本家自己搞唔會咁樣比個版權人地玩

而家隊野咁樣
想問下有無改進空間
有下面呢埋URSR

申請左2團
Id:27885806

想改進D咩？
打主線既話泳裝陽彩轉SR 2019陽彩，升滿3技
UR丹轉活動泳裝花火

卡左普塔44，可以點執

好似話第一層係要帶有忘卻/復活禁止嘅技能入場先得
因為隻花織比人爆擊就會解狀態
雖然我都係卡緊呢關

我先用普攻磨死兩隻丹，再打花織
無特別用咩技

我過個時都係用呢個組合
除咗seira轉成新個隻活動花火
168淨用普攻，硬爆就過咗

即係重點係用普攻，唔好落技打?

淨係168唔用得，因為9成都會爆擊

打到12章好似打得好慢咁
而家去轉一轉先

好，我試下先!

SR 2019陽彩係打手?
咁會唔會無左隻坦

SR陽彩係免費buff角
升滿3技會無縫上buff
活動花火1技可以幫手回血

如果都係打得慢既就可能要升下副裝同法珠喇

好thank you

多謝巴打過到啦

歡迎

第一次入公會
係咪每日盡力打曬3次公會王同pvp就得

係，我地無分數要求，但一定要參與

其實果兩個死城黎，好似係

下個post寫番死城先

無人出黎認頭，不如直接滅蹟

原來有維護啊今日，打打下團戰斷左

又未消體

等多半粒鐘

我以為會一直到五等分先維護

我都唔記得清
又delay

維修無限delay

想問下係咪有人想開新團
舊團冇咩交流好悶
但而家走係唔係拎唔到團pvp 同團pve 既獎

仲未有團嘅新手表示好想有團一齊玩

其實一直都有人問有無公會有位
係爭個有心既做會長帶住者

公會PVP每日勝出獎拎左就ok，但週結算唔知點計
公會Boss如果宜家開新會就重新計過
完左公會Boss先開新會好似好D，除非個會全部死人

係，依個時點開新會唔係咁好，等完左今期會戰先開新會。

送Ur珠個pool值唔值得抽

恒常pool黎
送果D多數垃圾UR
肯定係留石抽五等分

咁繼續strong hold

五等分個pool唔知係咪都五等分呢
如果唔係都唔知點抽

應該係掛？

我反而想佢1個POOL算
不過9成9係5個POOL

1個好咩

有機會一抽就起雙/3/4/5飛
抽中嘅感覺好爽
雖然無咩可能

對於打活動黎講當然好
有出就得

我唔貪心 中二乃就好

Same

其實你肯開，就有人入
因為你呢個問題成日都有人問
其實應該大把孤兒仔搵緊地方落腳，唔好睇少無留開言又玩緊既玩家量，你擺低team id，下次團戰前實齊人

孤兒仔here
等抽到二乃之後會搵公會入未抽到可能開過個AC重玩

兩粒都係垃圾珠

都係活動有得揀屬個兩粒算

抽珠真係唔抵

same

係咪後日就開pool
好期待但又怕受傷害

本多終勝

無本生利

終於過到hard50

咩隊

依隊過50
d sub求其放 之前賣唒堆r sr

做咩咁睇唔開...

係咪升爆晒技？

新手唔識野

唔係 得seira爆技

我都知做海豹係唔太好
但今鋪真係哭撚左，60060石終於

6 萬石 係真愛⋯
恭喜巴打。

60000 石無人會話你海豹啦

Thank you

恭喜哂真愛呀

恭喜，當初抽20陽彩我都係遇到差唔多情況

睇在6萬石份上，應該無人敢屌
恭喜巴打

恭喜巴打終於抽到陽彩返屋企
陽彩真係冇得輸

距離五等份合作仲有兩日，依家好似暴風雨來臨前嘅寂靜

隻防暴狗168好鬼難打
0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0
完全唔似50%

體感%直迫九成

卡緊Hard 21層2隻花織唔食異常好難打…………

想問下仲有冇團有位

其實已經夠開二團啦
你地夾下是但搵個人開就得架啦

過埋星期日會戰完左先開吧

一三 一三

剛剛新玩 想問下R同SR卡係咪留一張突滿就得

yes 每款一張突滿
星期日開抽五等分
睇下駛唔駛到時刷首抽？

我準備踢人，你入唔入?

點解可以咁多人踢咁快就棄哂？

隔幾日一個

不過暫時睇應該係最後一個，其他人都無棄嘅跡象

今晚咩事？係咁 connection error

冇斷過

想問下公會幣換完 10 粒魔技石之後推介優先換乜？

入呀 但我得18LV

謝謝巴打回答
我玩住先感受下先

LV唔係問題，都係嗰句，希望你長玩落去

申左 ID 34796822

歡迎加入

水火雷惡魔券，大獎係UR雷惡魔Seira
然後到光暗惡魔券

今日對面會連守護神都無SET守隊

THX巴打 會盡快升上黎

佢個活動得返一日 我係咪應該去左打活動先

今日對面嗰隊特登放廢防守壓低排名

即刻買左兩張抽 就中左

係，盡快打&抽齊6個箱就有隻幾好打既免費UR
抽埋第7第8箱就有技石拎

歐到

好奇問下光暗惡魔卷有冇好野

感覺唔算特別突出，但有突既話就可以做BF討伐隊長

咁都係慳返先

所以優先換技石同火水雷，有剩先光暗

因為發現有個正經團之後好多幣換哂技石水火雷
仲剩6百幾幣

推唔推介換ur卷？定係換晒技石同火水雷就算

五等分係今晚十一點定聽日先開始？

請問公會仲收唔數人
申請咗

成隊得30LV左右 刷強化料又有D吃力 打活動又打唔順

全力打活動，多料好多
唔好打曜日

升LV材料都抽得到？我見抽左幾次都係升技能個啲

我有換，但儲起嚟無抽

UR券睇你自己普池齊腳未，未既可以試下
我自己就技石、火水雷、光暗換齊

應該聽日晏晝

淆底，今晚都捕住先

抽到，毛線果D就係升LV材料
但可能唔多
可能番轉頭去刷一刷主線等佢跌多少少升下裝
主線有機會試下hell
就算hell 1-1都好

有，有得睇抽到乜
仲有鑽石同單抽卷

game 入邊全部無講幾點，剩係話16號

d pool 點set 又未講，好神秘

我係想知D技能係點，應該今日有介紹掛

因為我主線岩岩先打完第5章
即係我應該返轉頭試下打HARD同HELL先?

想刷升級料又未夠順暢打到活動就打主線hell
夠順暢活動就打活動抽箱

龐應打到10章開左無盡先諗 無盡多野拎

岩岩開驚既話，刷爆活動升盡泳裝花火先諗其他野好D

得返幾個鐘，應該刷唔切啦

爆水應該夠，如果有是但一隻抽返黎嘅event角

好想快d抽

而家EVENT開到第7個箱
新手應唔該開爆體開埋其餘啲箱

打埋第8箱會有技石拎
有多餘資源建議抽埋佢

有70幾支補40體
20支補20體
1萬5千石
咁上下
應該刷埋技石好啲?

刷啦，差好遠

出左5隻嘅效果，就咁睇字面3同4都好似好勁，阿妹都好癲下...

出左服裝介紹喇
感覺上一花三玖都幾好用
一花推HP然後三技按自己半血實傷
三玖就係全體凍傷（1回）減速（2回），然後二技對方有減速就扣75%行動條，控場幾勁
四葉立即消除技能cooldown都唔錯

然後！免費角妹妹有得拉行動50%！！！如果係高速角就掂喇

BTW，好似堅無加道具掉落

好
唔該

5隻d技都亂鳩黎，cls

感覺一花PVP防守會有用，夾二乃應該幾勁。
不過要睇埋D數值先知點。

五隻一技都係機率賺turn
諗起電腦用就怕
出沉默然後4隻都打你三turn

39如果快過惡魔168，好可能會改變PVP生態

咁樣算係分五池？

4，5直頭毀滅晒成隻game

仲要三日一個pool

凍傷已經好煩，三玖凍完仲要再食多你一次行動條

同一pool
但會轉pickup

仆街，一花係丹黎咖喎，即係20蒼出完全體大劈裂傷之後即接一花三技咪唔很駛玩

啊不過一花三技係單體傷

射完招單體,打得死可以即刻再行動射埋2技
我覺得快攻幾屈下,本身20蒼招大又減防

抽345

20蒼打到半死再減防
呢招再打50%max血傷
應該大部分都打得死

仆街二乃有咩用

真係奶嚟

仲要等多幾日先有得抽

點解係花火COS39 麻麻地鐘意佢

性格囉

即係聽日就有一個Pool有齊五隻?

應該係
只係pickup唔同時間

・URドレスが出現した場合 コラボ限定ドレスが確定します

而且好似UR 3%只會出五姐妹，唔會歪其他UR裝

得三同五比較有睇頭
其他一係冇用 一係已經有上位版

活動裝就勁撚到仆
UR 上杉らいは 花織

1. 素直な妹
敵1体に攻撃し、クリティカル発生時、行動ゲージを30％アップする。

2. 嫌…ですか…？
敵1体に攻撃し、クリティカル発生時、1ターンの間、凍結を与える。
(スキルLV4以上で、さらにこの攻撃のクリティカル率が40%アップする効果も加わる！)

3. 一生の宝物にするね！
味方全体の行動ゲージを50％アップする。
(スキルLV3以上で、さらに3ターンのクリティカル率アップ付与効果も加わる)

3技好正，如果係高速裝就肯定變PVP常客

先唔講強度，每個人技一跌既野整得幾有心思

唔係速裝都冇咩問題 有𡃁法珠已經救得返

非fans又無掉落加成
10抽以示支持

有冇人可以翻譯下D技做中文

好緊張
20蒼入坑留石到而家

無期望就無失望

入坑入得太遲 依家得返一粒鐘
活動唔知可以抽到第幾箱

另外我想問下正常會唔會用石開SHOP個啲位?

19號先有二乃

五等分技能翻譯

一花 - 丹
1技 單體攻擊 30%賺turn，最多賺兩次
2技 全體攻擊（按最大血比例提升威力），全體回血20%
3技 單體實傷攻擊（傷量=自己半條血）。KO對手即賺turn
隊長技 全體加血 5%~20%

二乃 - 依子
1技 單體攻擊 30%賺turn，最多賺兩次
2技 單體回血30%，其身上buff延長1turn。全體2T 加攻
3技 全體回血20%，2T免疫減被Crit率
隊長技 全體抵抗 +10~40

三玖 - 花火
1技 單體攻擊 30%賺turn，最多賺兩次
2技 全體2回攻擊 40%2T miss up。對方有被減速就每下攻擊減75%行動條
3技 全體攻擊 2T 減速 1T凍結
隊長技 全體攻UP 4%~16%

四葉 - 168
1技 單體攻擊 30%賺turn，最多賺兩次
2技 全體攻擊 威力成對方最大HP上限正比，70% 2T減攻
3技 消除己方所有debuff，消除己方所有技能cooldown。此技不受增加/減少cooldown效果影響。
隊長技 全體防UP 4%~16%

五月 - Seira
1技 單體攻擊 30%賺turn，最多賺兩次
2技 全體攻擊 2T火傷
3技 全體攻擊 全技 cooldown升至最大
隊長技 全體的中UP10~40

妹妹 - 花織
1技 單體攻擊 會心時+30%行動
2技 單體攻擊 會心時凍結對方 （4級時追加40%會心率
3技 全體拉50%行動（3級時附加3T會心UP效果

得番一粒鐘

會用石開，但你宜家開到都未有錢買入面D野，遲下先開啦

謝謝巴打回答

依家開到第4箱 唔知完之前抽到幾多 又得一隻HANABI

巴打想請教下新手黎講係咪五隻都有用？

新手我就覺得係三>二>五>其他
惡魔168配三玖應該已經過到好多嘢

我自己覺得一花三玖比較實用
二乃做補/buff角略嫌唔夠突出
四葉諗到配搭就好好玩
例如： 妹妹拉行動》20蒼全體大劈》一花3技爆一隻》一花再動全體攻擊》四葉消cooldown》妹妹拉行動由頭loop過
五月唔識評，我覺得一般，升cooldown不如用沉默角

沉默有機會比酒花解 cooldown冇(除咗抵抗到

無了 抽唔完第6箱

大家推快d po 改po 名吸多d 新人黎玩

想問，五等份係DX 版係咪冇樣

差小小打到10m

勁，我計過全員平均6M分就可以入200名內，不過我地仲好多新人，暫時未達標，下次睇下衝唔衝到。

手機壞左玩唔到住唔好踢我

web版在等你

冇20丹係咪抽返隻一花丹黎夾20蒼好D

其實20丹唔太夾20蒼反而有20蒼抽花丹好似幾唔錯

都要睇倍率
不過auto塔嚟講應該幾好 可以直接秒一隻先

抽唔到四葉啊

唔等pickup先抽？

5個都想中

39

剩番等四葉五月先抽

好似5同3有用
本身無睇套野

迫人用電話玩

好彩之前有買落VPN

要等今晚十一點， boss 都未見到

40抽一花五月

60抽兩隻一花
唔知淨低等邊隻ALL IN好

30抽1花，等39 pick up再抽

原來DX版無得玩

好想抽要忍到二乃

18+版唔係5等分D樣

same here

活動無加倍角

連Event都無得入，用電腦掛機要轉返健全版

係打得快D
但每場好少,又hold起D關

係咪每日開一關有排都開唔到箱

睇來今次都係唔使爆咁多石打

唔hold關，我地班痴線佬一日就爆哂10箱

依加無野好打

打住主線先

十抽一隻一花
結束我呢次EVENT抽

應該係五等分唔想角色造型出現係DX版
免得有人以為五等分係
仲抵死到連技能名都改埋

steins gate個陣都係咁
應該total有8關冇ex

主角變左臭/遺/鬼作?

6% 係咪有齊2020 角 同小圓？
係既好似all in 6%好d我20丹之前既都無

唔講其他
剩係ur率高一倍就有理由allin佢

講起steins gate就後悔遲左玩了
唔知會唔會復刻呢

出圓神個期,無記錯限定陽彩響同一個pool
我記得仲低過普通UR既機率,好似0.037%定0.37%

唔會有2020

舊fes角得0.083
睇banner話係comeback限定 唔知咩玩法

左下係咩kokoa?

好想要哂呀

活動角抽個setting大家開心,
等老婆既可以等pickup再抽
唔老婆既是但抽,一見UR=一定係5隻其中一隻唔會歪普通UR
真係唔中老婆仲有補底俾你攞返
但限定角唔會有咁高機率啦

睇來都係睇定d 先
重要有ching 話無2020 角，咁就更加要諗下

課金

100抽0UR抽齊要課幾多

舊限定機率低撚到喊
一陣0.083%

20抽一花 三玖 其餘等 四 五月

歐王

1500抽

目標達成

一花丹夾20蒼好過20丹?

一花丹點夾20丹

有神快拜

如果無圓神但想要就真係要咁樣抽

語病
一花丹夾20蒼好過20丹夾20蒼?

用法唔同其實可比性好低
利申兩隻都冇所以係純鳩up
20丹係sup角兼拉高蒼嘅上限
一花丹係偏向同20蒼打一波流
我覺得一花丹+20蒼係偏虐菜向
有得揀我會揀直接兩隻20互拉

虐菜向 我自己就係菜
睇黎都係20+20啱
等睇大家食評

最後嗰個池好似係舊玩家回歸72小時限定

我覺得X作合作會係伊頭教男主尾行同玩凌辱

唔夠公會上的各位歐 一堆連著出

都岩，20丹本身輔助向，都唔係攻擊向
之所以我之前話一花夾20蒼好D係因為自己因為20蒼有得賺T所以prefer用黎強攻

2隻 20 性價比最高
但冇20丹既話 我偏向搭 鳳凰丹

R副裝都升到80之後，點再升戰力? 無乜方向

刷主線拎法珠
砌無盡隊
推塔

攻略網咁排，39速度白值低過惡魔168，所以應該仲係惡魔168有優勢。一花要有20蒼先勁，所以評價比較低。

吓 琴日唔係話二乃廢既咩

呢個list係未周回勢
5月PVP我覺得好用過智者花火
唔怕酒娘同20眼鏡解debuff呢兩隻次次快過佢地都無意思
一花個全體比想像中細力,可能未升技

好
推哂主線先

係，一花係PVP評價爆分但周回好低分

呢個係リセマラ排名姐

有無邊隻係岩周回升

即係首抽排名，實際評分要click入去睇。二乃無一項5星

3/5 啱周回，佢兩個都兩招全體

咁5抵追D
全體拖turn最大真係好ON9

得1花同4葉
抽唔到2乃
忍手等PU再抽算

攻略寫佢打塔同PVP針對某幾位常見嘅麻煩友有用，夠石嘅話，抽哂無壞。我應該會抽埋3/5。

唔要2抽埋3,4,5

果然有做平衡，妹妹速度白值唔高，PVP好難先手

分分鐘抽其他嗰陣歪齊一套

免費角太高速好大件事

諗得太美好
我諗應該可能最多次每pick up掟個十抽支持下就算

80lvl 106速喎

慢過20陽彩，其他腳差不多速度嘅情況下基本上都係20陽彩隊先手。

同60 lvl比慢1速 高凸你都唔會揀嚟打
平民pvp神角嚟

3V3 第二隊用

今次個event 未有boss 打其實係咪唔洗刷住?

唔刷住啦 等佢開多D關先

新手想問下今次合作有冇咩人權角係唔抽唔得嫁
想留石比20陽彩同圓神168

又想要3又想要5 好難揀

我覺得4必抽 5唔係咁打PVP應該都可以唔抽
123就睇你鐘唔鐘意

大家抽左未

未，仲考慮緊抽唔抽

唔好諗了 抽左玩得開心

但係我想抽2020陽彩，驚唔夠石

幾時2020陽彩?

未知不過睇返爬返文見到有UR 6%FES會出

遲入坑，好想要20陽彩同圓神

6%fes 冇2020㗎 唔好老點人

我都好想要所以諗緊好唔好PASS五等份抽6％

OIC咁唔好意思啦巴打，但係隻驚送咁少石都諗緊好唔好儲定先

唔好比cy影響已經算送得多架喇

都係嘅佢派石都係其次重點係驚儲唔切啫

呢句真 3V3本身都唔會用花織，宜家兩隻拉跑角都不知幾爽

但係點解首抽會咁高既
岩新手?

攻守皆宜既buff手、healer
應該易用既

攻buff，防疫，回血，解buff全才，一隻有水準既防疫角係好有戰術價值
係另外幾隻太特殊，二乃相對唔會比到衝擊老seafood，但唔係佢無能

姐係岩我呢D新手

牌庫薄一定岩

隻美少女エリサ可以收返埋

美少女快過阿妹喎，就算計埋副裝都係

美少女差不多係絕對先攻咁滯

花織d副裝速

BF已經派左獎，想開新會嘅巴絲係時候啦

我覺得差唔多反正我得360速成日比人超

抽角好似活動只係加攻

留個名等會加先

我想講5月個推最大CD,原來連鳳凰丹招復活都推到無落遺忘就打死左佢

用回體水黎回體清主線會唔會唔抵玩?
依家活動未開無野做好悶

冇所謂

公會排名拎左 1000 石

點解用電腦電dx版好似唔見個活動咁
用電話先有

因為呢個活動無R-18內容
要抽角打活動都係要用健全版先得

咁由DX 過左落健康版 活動之後我又過返落DX
咁抽到既D角色係咪都會仲係度

係到的 個樣唔同左 啲技名唔同左(但能力係一樣)

個樣會唔同左咁大件事

唔係cos角，變返本來角色個樣

補個圖花織妹妹
衫都換埋

thanks ... 想知其他人會變成點 …
順便問，之前命運石之門個合作都係咁？

之前未有手機版 所以命運石之門沒搞d咁既野

應該唔關手機事
我覺得純粹係五等分簽約時講明唔准旗下角色出現係H驚度

其一啦
其二可能係想多d人用下一般版做下登入數字

唔出奇，始終五等份係正常向（雖然我好想要Dx版）

9月有神作合作
抽中你老婆包你驚喜

好奇問下
有冇人有抽到異世界隻花織好似幾勁咁？
會唔會入普pool

恆常
你藍卷可以strong hold到佢入pool

目前100張藍票目標係strong hold到2020入pool

其實係咪應該點都搵個公會入左先會好啲?

到底你會有999張票先定棄驚先

限定會入普池

拿3年，3年唔得，2024應該入拿掛

我相信冇咁易棄嘅

希望在明天

開左條team 有冇人 join

team id: 69257698

啱啱報左
ID:14031948

[I/A/PC]五等分花嫁活動開波！マジカミ成人手遊鉅作(5)

開左新post
霸氣巴個會都放埋入頭post喇